當我做左咁多年CD-rom直至真正擁有連登AC後

只得無盡空虛

嗯

你做咩要嗯 你哦我都開心啲呀

哦

破碎虛空，師兄你悟道了